食物環境衞生署宣佈將暫停殮葬服務

食物環境衞生署（食環署）今日（一月二十二日）公布，殮葬服務將於農曆年初一（二月十二日）暫停。

食環署發言人說：「食環署轄下所有墳場及火葬場辦事處將於農曆年初一停止辦公，而所有公眾墳場將不會接受棺木下葬，公眾火葬場當日亦不會提供火葬服務。」

「火葬及土葬服務會於二月十三日（年初二）恢復正常。」

完
2021年1月22日（星期五）
香港時間11時00分

香港真係痴撚線
生存已經狗都不如
依家連死都唔撚俾葬

無睇內容？

佢講緊年初一休息一日

全年係休年初一一日

做多左喇 年年都係咁

年初一比人抖抖啦

未睇清楚內容就衝出嚟柒

兒登仔真係

閱讀理解0分

智力為0分既兒登仔

你大年初一幫人收屍？

唔理乜事 屌左先算 好柒

年初一休息呀

新年休息啫
好正常大家唔使屌得咁勁住

肺炎菌燒完會散播開去， 所以柴灣好多人中招

幾行字都唔睇?

平時唔係休三日？

今日漁獲唔錯

樓主成日貼埋啲誤導性標題

個topic 有咩錯

其實都無人會年初一燒下嘛

連登真係痴撚線
文已經圖都冇
依家連字都唔撚睇

好柒

標題黨，岸九

????????????????????????????????????????????

唔死得啦？

年初一係咪不嬲都唔開？

屌 有無睇內容
年初一先停一日 好正常

係 ， 樓主貼出黎引鳩班傻仔盲屌

ching 邊間匡智學校讀書

好奇如果年初一想搵人收屍
我係咪應該去搵黑市？

呢啲咁嘅垃圾on9標題黨post都上到熱門
兒燈真係淪陷得七七八八

年初一到新十五都冇人燒....
新年流流搞真係大吉利是
所以點解以往都係臨過年死要急住燒...

你內文唔睇又屈鳩人

我講緊標題呀
我冇話內容喎

7到你呢

典型cctoy

如獲至寶

唔好咁激動

大吉利是
休返一日都唔唔得

玩小一陣膠啦

初一放日假都唔得？

初一停一日都畀人攞出嚟講

有你依啲撚樣刁民就係搞到生存狗都不如

你生存真係狗都不如
幾隻字都唔識睇

新年流流都要人抬屍，cls

頭嗰兩句其實冇錯
最尾嗰句上兩年開始都發生緊

佢標題寫將暫停 唔係寫年初一將暫停
咩居心係人都知啦
睇下有無人中伏姐

暫停服務？
即係home office ?

意思唔全面

年初一休息一日，拉

標題黨又贏

正常都唔會有人初一處理白事嘅

連登仔

搭單問下
大吉利是真係有人年初一香鬼咗 咁可以點處理

政府工唔係home office咩
連運輸署考牌官都home office點解佢地唔係
唔公平

佢係暫停果一日嘅落葬同埋火葬服務姐
唔代表雪房暫停

火葬場於新春期間休館一天，以定期檢查電腦及多媒體系統。不過，張先生認為火葬場乃巿民消閒好去處，選擇在農曆新年假（初一）休館，對市民造成不便，「火葬場大人同細路都啱去，新年假期應該照開，方便巿民！」

多謝巴打解答

引左好多痴線佬鳩屌

用嚟試連登仔平時有無睇內容都幾好

樓主享用唔到服務了

年初二）恢復正常

吊勁都要抖下氣，死人都要

標題黨又成功撚鳩小學雞

你年初一想home office 都應該無人會回你email

笑能左

唔燒姐 收總會有人同你收

你果日死都唔會果日燒架啦

年初一唔係一向都休息一天？

麻煩企起身用你屎眼睇清楚